新手 開戶 求指教

想問下各位師兄開戶用邊間行
本身諗住銀行穩陣
但係發現銀行好唔靈活
而且證券行好似都好穩陣
想請教下係證券行開好定銀行開好
同埋邊間證券行好啲

利申 都係做下月供同買港股

肛交所